求文宣谷link

全部無左
有無人可以俾多次我

🔥反送中 文宣谷link🔥

中文 Channel (請share)：

定時更新做好嘅文宣圖以及重要資訊。
收到圖嘅大家可以大肆宣傳/forward 於各社交平台 。印刷組可以喺到揀認為適合嘅圖，製成單張及貼紙。

國際 Channel (Please share) :

多國語言嘅翻譯圖，請多share喺reddit, twitter, fb, ig等平台，引起國際關注💪🏻

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

公海 group:

意見交流，提供資訊，再由設計組製圖。非設計組谷員亦可自行設計圖片再投稿，admin會篩選適當嘅圖放上channel
*注意* 公海人數眾多，難免訊息會比較雜亂，請各位盡量focus返討論文宣事宜，唔好off topic。

印刷組：
(暫時private, 想入請問谷員dm admin)
負責籌備印刷貼紙、海報、派單張。

Copywriting/設計組：
(有經驗人仕請dm admin)
負責設計同製圖，以及整理文字內容。

國際翻譯小組:
(要人，麻煩識多國語言嘅巴絲幫手🙏🏻)

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

- 請大家唔好亂入谷, 諗清楚確定有興趣會討論會做嘢先好入
- 如果整唔到圖可以討論完idea, 再去公海叫設計組幫手

有印刷組同義工隊link？

我無，上公海問

唔該